---
Title: Dag 22 - Iteratie 2
Date: 2017-10-03
---
Vandaag heb ik het laatste hoorcollege gehad van dit kwartaal. Het ging over onderzoeken en hoe je dat het beste kan doen.
Hier heb ik weer wat geleerd over wat de beste manieren zijn om te onderzoeken. Dit kan ik dus meenemen naar het volgende kwartaal om me op die manier te verbeteren.